其他所有参保群体都可以享受自付最高限额。 分水岭还是淡化? 民主党的药品价格协议让一些人不满意。 丹·戴蒙德，艾米·戈德斯坦，蕾切尔·鲁拜因，2021年11月3日，华盛顿邮报 
 “意外账单”——即向投保的病人支付他们在医生或医院不知情的情况下支付的网络外费用的做法——可能正在消失。 美国医生一直在游说让美国医疗保健变得如此昂贵的东西 
 再保险公司瑞士再保险(Swiss Re)的一份报告发现，去年极端天气在北美造成了总计1050亿美元的保险损失。 气候房地产泡沫:美国正处于另一场金融危机的边缘吗? |制图:Emily Barone | 2021年4月19日|时间 
 财务成功的秘诀是拥有私人保险的人。 随着第三波COVID-19的袭击，美国农村医院正在依靠生命维持系统 
 例如，一家保险公司可能想要购买一份合同，如果墨西哥湾飓风袭击德克萨斯州或路易斯安那州的保险损失总额超过200亿美元，保险公司将支付1亿美元。 飓风劳拉将于2020年8月26日登陆，成为4级强风暴，保险公司开始紧张起来 
 最简单的做法是，修订后的规定允许大赌客在进行某些类型的赌博时，获得更多受保险的存款。 伊丽莎白·沃伦有多天真? | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 到目前为止，该保险已经为20多万以前从未参保的人提供了保险，但明年必须续保。 阿肯色州的蓝领社会保守派不知道会发生什么。Monica Potts | 2014年11月10日|DAILY BEAST 
 在整个州，许多县的参保率翻了一番。 2014年11月5日，每日野兽 
 这项法律保证，任何被带到弗吉尼亚海岸的非洲人都将成为奴隶。 奴隶制作为“创新”和其他挑衅的想法:我从亨利·路易斯·盖茨的“许多河流要穿越”中学到的|Jamelle Bouie | 2013年10月22日|DAILY BEAST 
 城堡没有为这样的灾难投保，但随后的音乐会为漫长的重建提供了资金。 Eminem摇滚爱尔兰:Slane Castle最新传奇演奏家|Michael Daly | 2013年8月20日|DAILY BEAST 
 它以最快的速度将黄金运到巴黎，并以最快的速度进行运输和保险，因此似乎清偿了债务。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 我真倒霉，两万英镑被抢走了——奥尔克拉夫特先生宝贵的生命也上了保险——伦敦的房子得到了满足。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 事实上，如果保险人选择这样做，被保险人在购买保单时的任何欺诈行为都具有使保单无效的效力。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 在互助公司中，被保险人共同行动，为彼此提供保险。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 当然，被保险人的错误事实或行为具有不同的性质。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯